點解沙嗲王唔開多d分店

明明生意咁好，應該有錢開多幾間掛

蝕到入肉摺左好多間,,,,好似係

聽都未聽過 支那鋪嚟

好想屯門開返間沙嗲王

已經開多左好多間分店 早5年前以為執晒

農場餐廳係飲食界警號

除非沙嗲王轉形做外賣 或精簡MENU 版本的細店

如果唔係 呢類餐廳一般佔地太大

然後MENU多款 人選擇唔歸一 出菜時間慢 如果舖唔夠大就食唔住人流

亦因以上原因 佢哋將外賣業務拓展 但其實又係同以上出菜慢 有抵觸 可能影響門市生意

但如果選擇到一D人流旺的地段開細舖專做午市 可能有得做

例如開間沙嗲王茶餐聽 比照新森林形式去RUN 每間分店應該可以做到和嘅

但就要睇個菜單MENU可唔可以精簡化同時平衡客群愛好 例如剩係做主力幾款易處理小食 同埋碟頭飯

其實同剎利亞都係同一個business model,但剎利亞開咁多，沙嗲王好食好多，唔明點會做唔住